HD/ASSO gap year 再報u其實成功率大唔大

如題

後門狗

gpa幾多？

點解咁諗唔開啊

睇下咩U 囉
Gpa 低就唔好諗ugc

3.3 cgpa 以上可以一試

睇咩情況 喺咪hkcc 商科 3.6x 英文lv2？

文科就其實過3.1都有機嘅

Cgpa 3.8幾， 想入既科無收到。諗緊值唔值得等多年。

係咩 如果interview被問到gap year做咗乜真係唔識答

依個情況呢

知今年有人被大學要求考返好個英文先比offer,結果佢考兩次都失敗，最尾no offer

我係gap year報u
都睇gpa同interview姐 有ugc offer
成功率都係睇gpa姐
高gpa唔會無書讀既

每吠一聲, 成功率增加0.1%
樓主加油

咁self finance degree trans u容唔容易